"She was a-bezoeken er bij stand's Landing, en slechts in de rand van de avond begon ze met haar neger vrouw in het paard-veerboot verblijven de hele nacht bij haar vriendje, Miss wat-je-kan-call-haar ik disremember haar naam - en ze verloren hun stuurwiel oar en scharniert rond en gingen een zwevend, stern, ongeveer twee kilometer en zadel baggsed op het wrak, en de veerman en de neger vrouw en de paarden was alles verloren, maar Miss Hooker maakte ze een grab en kregen aan boord van het wrak.
